SMT 原250$/月 10月約， 想留台，續到 呢個價真無限留TG

如題 THX